求愛敢死隊

我屬御三家

佢眼特別大

仲有尖尖既下巴

想娶個日本妹

等我戴返起副紫色太陽鏡先

你踢波咁勁，溝死女啦